若果男人都有M黎，個世界會點？

個個都好燥底

有m係咪有埋可以生仔先 係既話
應該多好多人肯安全性行為
同埋勁多男人去落仔 墮胎唔再係禁忌

M到發脾氣唔再係女人既藉口

錯

男人m黎
女人：男人老狗流少少血都發脾氣，你係咪男人黎嫁！？

女人m黎
女人：乜撚野藉口啊？女人m黎係燥啲嫁啦，你依加喺咪歧視女人m黎啊！？

冇錯
M到大撚曬只適用於女人身上

咁樣真係要分男女咩
利申無知

到時d用過既M巾滿天飛